[推到完場]石原聰美 對 IU 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃4強次回合

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

石原聰美 v IU

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃4強次回合

2019-5-8 12am-10pm

石原聰美 v IU

#ishiharasatomi dlwlrma

(首回合 149-113)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能(前正後負)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

石原大軍全面進場
Oh fuck off Korean

毫無懸念

石原老婆

石原bb

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

好!!幫推

河野悅子！

IU 係正但
鐘情架妹

殺雞用牛刀

@李知恩圖報
入黎拉票呀

Iu慘敗

121-56

決賽真係顛

石原

石原點樣輸啊!!!!

石原打新垣
都係石原贏啦
特別係呢個年紀

大勝

會唔會有池田對真野

菜菜贏梗

好難簡兩個都好鐘意

你就支持返你對波波啦

問下版主有無先 @G.Honeyman

可以下季比你地提既 池田都幾正
但始終呢個係世界賽
日本既位都係得咁多 想佢到入閘難度真係唔細架

點先入到 有無得真野同池田兩個入晒

巔峰對決幾時

遲啲會開個下季既提名post
你地越想佢入 就要越早提名
咁佢地個名就會排喺和議階段個list最前
當然唔代表一定入硬
你地都知日本好多正既女 例如有村呀 架純咁
而連登風氣淨係識吹捧日本妹 見到韓國 香港既代表完全唔夠打我都好無奈
不過我唔會因為咁而剝奪其他地區既女神參賽權利 還請你地體諒
如果有進一步消息
我入去池田個區搵你啦

歐聯決賽前果一個夜晚
6.1 凌晨十二點

好呀 有佢兩個多好多動力投票
你都多啲入黎池田post...就開到新post

[機會難逢]2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃參賽女神提名大會 #日韓美歐中台其他

你可以參詳下上屆個提名post了解下情況先

老婆

如果按照目前形勢睇
日本代表勢必成為下季既衛冕冠軍
換句話講 巴打你想池田同真野入晒既話
佢地都係屬於演員/模特果個界別 亦即係話只有和議票排第一位既可以直入
而日演員第二位既就要同日歌手第二位對決一次 去爭一個附加賽名額
之後再同其他地區洲份打一次兩回合既附加賽 順利晉級就可以入到正賽了

好複雜

總之你想佢兩個入到分組賽
百分百可行做法就係要令佢地得到最多既和議
就係咁簡單

咁幾時有新一輪
同埋菜菜係歌手 wo！！

里美b

石原bb我老婆

跟晒歐聯聯賽事時間黎舉行笑死

希望兩個入圍晒！！！

原來係以前既morning娘
咁你啱 係歌手好啲

係咪易入圍好多！！！

only choi choi Dou ok

我覺得算係